晚安401

30号凌晨的飞机没有正常降落南京，折腾到第二天早上才从无锡回去。30号晚上，summer因为女朋友临时有事放他鸽子，问早上刚从长沙回来的我去不去张家界，他车票和酒店都订了，退的话损失蛮大的。我查了下银行卡上的余额，说算了。1号上午，summer去退了火车票和酒店，电话我说杭州去不？去那预算很随意的。于是1号下午 ，我买好去杭州的汽车票，还没有走出汽车站手机收到一条我以为这辈子都不可能联系上我的短信。。。问：回南京了？  回曰：如果这条短信早几个小时发来，明天我就到张家界了。回复：真是可惜，我在去张家界的车上，晚上到。一瞬间。之前的纠结和思恋都没有了有种东西，叫做命。。。《志明与春娇》里的那句：我跟你最好就到这一比较特别的朋友说我这颗有点花的心比较容易起涟漪笑。其实还好。只是那个人对我来说比较特别。就好像，我明明删掉了他手机里我的号码，为什么时隔4天又会那么巧的出现？很多事是无解的。于我 不会再有下文。美好的东西永远是铭在记忆中的。多一份接触就多一份现实就多了一份幻灭